(你條女雞嚟架咋) 頭D阿木點知道夏樹係三萬蚊過夜？

三萬蚊係酒店爆房房租定係夏樹的肉金？
三萬蚊係Yen定係港水？
阿木係唔都幫襯過夏樹？

玩開都唔知價位就死啦

有公價既咩？

yen 當年圍起 10幾算 都成4000蚊晚

房錢定肉金？

阿木條女正過夏樹啦